嚴選五部不可不看港產片

1.十分愛
2.葉問
3.我愛香港開心萬歲
4.精裝追女仔
5.東成西就

如果一套都無睇過 都唔好話自己是香港人
不服來便

周星馳呢？

無間道呢

1.十分愛
2.葉問
3.我愛香港開心萬歲
4.精裝追女仔
5.東成西就

如果一套都無睇過 都唔好話自己是香港人
不服來便 By:豬腦

無間道抄橋的

睇晒

睇得多就笑唔出

喜馬拉雅星都無

地道香港人！

古惑仔呢

呢套我比9/10分

教壞細佬，我最憎古惑仔！！

我笑而不語

賭城風雲都無

全部睇過曬

因為太多大陸人睇，唔夠香港味
我比8/10分

全部睇過矖
利申:我愛香港開心萬歲睇左十幾次

賭城風雲

喜馬拉雅星
我阿媽發仔瘟
葉念森系列
咩春圖（劉華果套
大量賀歲片

其實係基本的

王家衛都無？

喜馬拉雅星都不錯

花樣年華
樹大招風
秋天的童話
無間道
那一天我們會飛 (純粹自己中意 )

無間道

警察故事呢
豬SIR

真人真事改編 我識梁朝偉角色真人 依家先五十幾歲

咁撚悶既戲 不睇也罷

無間道有少少抄 邊緣人

成三十年前 我怕d小朋友唔識

三五成群

阿飛正傳
重慶森林
西遊記
喜劇之王
踏血尋梅

頭2套 正常人唔會去睇

你fb 果套呢

我要發達都冇就知你唔識戲

運財五福星

頭文字D呢

紀念日, 第一次不是你, 獨家試愛, 我的最愛, 婚前試愛

1: 獨家試愛
2: 十分愛
3: 我的最愛
4: 紀念日
5: 失戀日

警察故事
新警察故事
PTU
重案組
辣警霸王花

旺角卡門

東邪西毒

重慶森林

喜劇之王

國產007

利申 ：真心

果套睇1，2次就ok

72家租客
賭城風雲

王家衛得一套戲見得人

利申 真心

頭文字D算唔算係港產

算

順手選埋5部大爛片

花樣年華
重慶森林
功夫
三五成群
古惑仔

007 不如回魂夜

1.東邪西毒
2.重慶森林
3.阿飛正傳
4.2046
5.花樣年華

警察好波

衝上雲霄
使徒行者
十月初五的月光

紮職都冇？

人肉叉燒包都冇

譚詠麟的假如我是真的都冇

知道了你的近況
也知道了你不會和我做朋友了

我愛香港幾好笑

英雄本色都無？

72家租客

5 唔同意
其他 👌🏻

記錯左東邪西毒套爛片
Sorry 我全部同意了

喜愛夜蒲1
喜愛夜蒲2
喜愛夜蒲3
大丈夫
飛虎出征

6.使徒行者

蜜桃成熟時
一路向西
喜愛夜蒲1
喜愛夜蒲2
喜愛夜蒲3

朋唔朋友 重要咩

牛ching幾時都貢撐me

喜馬拉牙星

賭神1-2

東邪西毒no.1

黑社會
半支煙
精裝追女仔
半斤八兩
狗咬狗

未睇過都可以係香港人，不過唔好話自己熟香港電影